4日3夜 暹粒 求推篤

黎緊想去玩 都做咗資料搜集

想再聽下過來人既意見

happy pizza

例排野

唔建議玩晒三圈

細圈算

冇野做可以去下戰爭博物館

國家博物館，了解當地歷史
戰爭博物館，同坦克影相，揸高射炮
大細圈，吳哥睇日出

唔睇日出既話
day1，睇兩個博物館加細圈
day2，大圈
day3，周邊圈，如女皇廟或崩烈密

崩烈密

細圈都夠
崩密列都唔錯 到時睇情況

有無美食介紹？

嗡錯姐

美食就冇乜，都係果啲野

空中餐廳囉，幾舊水食西餐，無敵空景，值

不過間野係金邊
吳哥夜市都幾多野食，十幾蚊港幣有炒飯。
但好多都係劏遊客，例如安祖蓮娜bar

我覺得大少吳哥，聖劍寺，崩密列必去
但崩密列要坐幾個鐘頭車，來回都冇半日
睇你行程，3日一定去唔晒出名既寺

第一次去 玩哂細圈算 輕鬆遊